====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le choix des densités , celui des structures urbaines laissent une grande liberté dans l ' organisation des transports , à l ' exception de ceux qui devront assurer les relations entre les zones nouvelles et l ' agglomération existante .
Entity Name (Type) :: Le (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le (LOC)
Total entitiy counts: 1

